[竟然無人做］唱國歌的禮儀：肅立、右手放上心口

我屌晒你地咁多人老母，唱國歌企得衰又插腰，以後唱國歌同我企好d

推